愛華頓球迷集中討論區（6）挽留米拉

COYBs

Manager:Ronald Koeman

Player List:
GK:
(1) Jordan Pickford
(22) Maarten Stekelenburg
(33) Joel Robles
(41) Mateusz Hewelt

DF:
(3) Leighton Baines
(4) Michael Keane
(5) Ashley Williams
(6) Phil Jagielka(C)
(15) Cuco Martina
(23) Seamus Coleman
(25) Ramiro Funes Mori
(30) Mason Holgate
(?) Luke Garbutt

MF:
(2) Morgan Schneiderlin
(8) Ross Barkley
(12) Aaron Lennon
(16) James McCarthy
(17) Idrissa Gueye
(18) Gareth Barry
(20) Davy Klaassen
(21) Muhamed Besic
(24) Shani Tarashaj
(26) Tom Davies
(39) Conor Grant

FW:
(7) Yannick Bolasie
(9) Sandro Ramirez
(10) Wayne Rooney
(11) Kevin Mirallas
(29) 私家鴨
(31) Ademola Lookman
(33) Oumar Niasse
(92) Leandro Rodriguez

---------------------------------------
Out on Loan:

DF:
(27) Tyias Browning (Sunderland A.F.C)
(32) Brendan Galloway (Sunderland A.F.C)
(38) Matthew Pennington (Leeds United)

MF:

(28) Kieran Dowell (Nottingham Forest)

原來1001左，順便開埋新post

如果亂買前鋒，不如推冰島神上正前好過啦
佢以前好似都踢過正前

慢又唔特別高大
咪玩啦

點都好過40m買華dee啦
40m 留去冬季買傷病替補好過啦

咁我寧願巴克利打中鋒 起碼佢會好願意起腳同埋身型都唔會太輸蝕

得罪肥文，同米拉喺u21練波啦

肥文同馬撚兩個都係方丈嚟

Me都覺得可以比佢試下打中鋒
一定好過鴨先

不過佢同高文唔妥，隨時deadline day2千令萬過熱狗

之後不斷怨婦mode話買唔到人，再用40m買二線兵，試完即棄，又話要買人
希望個新投資者帶夠錢俾肥文敗家

是(5) 不是(6) 吧

見佢個日賴多傷兵無人用
Me真係笑而不語

有人唔用，
分分鐘搞到本來唔傷嘅都積勞成傷，
惡性循環

Player list 請更新，
Barry, Rodriguez 已 賣走，
另有 Henry Onyekuru 外借 Anderlecht

朗奴高文係管理層選 我相信他的眼光

屌

傷撚哂又唔轉陣

耶莫蘭高，馬撚時期傳到依家先買

翼都排到兩對出嚟啦
前鋒仲有吉祥物可以用喎
係有傷兵，但唔係去到要排鳩陣嚟對強隊咁嚴重喎

多仔買咗啦

先出國先岩

成日鬧 你地仲有咩世界級教練人選呀 人地係巴塞荷蘭名宿呀

個傻鳩真係咁多年嚟都係咁on9

屌 好撚似

我相信moshiri同bill叔叔的眼光

明叔就係好教練既話 阿當斯 馬圖斯 肥馬 都係好教練

你地講到朗奴高文係冷血無情的專制暴君咁

你地反左咁耐咩都反夠啦

同佢講有咩好選擇，佢又唔會應你

邊撚個黎?

Bxxxr

你地鬧左朗奴高文成一日半 , 乜都夠皮喇

笑死

要屌到佢化為止

嗰邊討論區成個庇護工場咁，屌下個傻鳩
佢哋就話個傻鳩咁多年都係咁，由佢啦

但係佢真係咁多年黎都係咁

成日講買前鋒，其實最急切需要係左閘
大吉利是咁講，如果拜恩斯有咩頭暈身慶，我哋係無後備可以用
已經唔知肥文記唔記得俾個number阿garbutt，而加路維就掉咗出去自力更生
仲唔諗住買個後備返嚟，真係怕之後出事

入馬天拿我信

馬天拿唔係歐霸專用咩

加路維呢幾年好似人球咁, 到時完約又 free transfer 走

真係多謝哂肥文咁善待年青球員
加路維>人球
布朗寧>人球
巴克利>賣
Ryan ledaon>賣
garbutt>不獲分配號碼、雪條
dowell >有表現借走，之後話唔夠球員

因為Galloway 係 老馬入嘅球員，
RK 一定唔會重用，
相反嚟講，
你會明白DCL 點解咁得寵

我已屌緊，
各位巴打請繼續接力

dowell無論控波、傳球、走位都好過荷蘭尼史好撚柒多，但就係無得留低
dowell喺森林嘅表現：

打算印dowell波衫

dowell真係明日之星黎 有速度有技術 最緊要係佢咁後生但係場上視野夠闊 可惜rk條撚樣專包拗頸

去wb坐左1年。

一朝天子一朝臣

咁未失敗囉
你望下摩連奴，佢係睇手上嘅人可以點用而唔係玩親疏有別
玩親疏有別嘅一定係失敗者

係，眼殘睇錯
player list都唔記得左更新

當初就係因為佢而冇上official forum
估唔到到今日都係咁on9

屌好撚想問點解當初唔請Favre
人地都示晒好，最後黎左個鳩文

華西老臣子canizãres albelda angulo都比佢棄用

史稱鳩文之亂

今季佢醒d,
拿拿臨續左隊長約先，
然後再慢慢炮製 Barkley, Mirallas ，Niasse, McCarthy 等

呢個真
續咗隊長同重用副隊長
兩個年紀都咁大，而且佢哋想喺度退休，呢段時間都唔敢點出聲
鳩文識玩

講真barkley想留係完全冇問題，問題係高文都想佢走
mccarthy就難講，成日傷

其實早知真係入andre gray
大隻、衝得，真target man

希望sandro快啲適應啦

Andre gray廢的

同意， Gray 只屬二線，
反而我鐘意 Josha King

而家傳嘅前鋒真係日日都唔同，乜嘢人都有
鳩文係唔係見sandro唔對路先臨急臨忙搵前鋒買啊嘛？
盧卡古上季已經一早講咗要走，佢有咁多時間去搵人，根本唔需要搞到而家咁乜人都話買
而家咁樣，真係俾人當水魚咁30m買英冠前鋒都唔奇

gray 同king其實都唔係target man
真係target man而最有機簽到嘅係李城個Slimani，不過傳都冇傳過

車仔想25m買巴克利？
加多個巴舒亞伊就得

上年dyche 下半季drop左 vokes 明明vokes勁
同埋target man做到野
用gray拍barnes
季尾gray正選都無左 比vokes搶番

係囉其實應該唔貴
同vardy功能差唔多 係廢版vardy
相反okazaki既功能無人取代到
所以我覺得上季雲爺爺比人炒其實好大程度因為佢踢左日本仔落bench

退休毛球膽自大
好心佢地比d 骨氣

肥膠你都係去教你嘅巴菜啦

仆你個街
祖維迪10m過咗去摩納哥，點解鳩文唔諗下佢

好想睇鳩文deadline 個日點收科

想睇佢收皮多d,
然後 Barkley 續約，Mirallas 留低

全隊聯手反佢啦

最好係giroud
依家傳緊okaka

okaka其實攻中黎
又玩佔中

逼爆中間

Playing position Striker

想問下香港邊到有愛字頭波衫買?
利申迷西十幾年 想整番件朗隊長

識貨喎

幾時買翼啊屌你老母朗奴高文

佢會用翼咩

官網

今年fifa有 tom davis真樣

馬撚單翼
佢0翼

借Grant 去 Crewe 半季

高文真係世界級
借曬啲後衛出去話無bench
Galloway browning 其實唔錯
Grabutt pennington 都算ok 啦又唔用

好波 deadline day 睇下簽啲咩垃圾返嚟
前鋒分分鐘簽個差過kone嘅

借華美子到時傷左無左腳中堅打352
輸左又有得賴
鳩文玩政治一流

心已死

華美倫
仆街而家愈嚟愈覺得鳩文可疑
買啲人係身價一倍有多，借人又鳩咁借
隻肥閪係咪食轉會當中啲佣好似以前哈利老納咁

下場對熱刺
最下場對曼聯
各位有冇心理準備呢兩場波夾埋失波失到雙位數

最好輸鳩曬佢等佢季中落鑊
安斯禾夫隨時仲好過佢

睇埋呢場波就可以好明顯比較出同強隊教練嘅級數有幾大差距
尤其對摩連奴，佢上場有去睇曼城場波，我估佢係睇我哋嘅踢法同陣形
佢係會因應我哋嘅踢法去做足事前功夫，再針對部處，唔係鳩咁排陣

繼續鳩排三中堅

實俾普巴同盧卡古玩死

再打352 就仆街死啦高文

From Croatia: Vlasic in ‘race against time’ to sign for Everton: Terms agreed, needs paperwork.

快d輸多場啦
炒高文
米拉唔洗走

最慘係炒咗佢都唔知搵邊個嚟季中教，唔通搵arteta返嚟教咩

Arteta狗黎

佢都狗？

升rhino教一隊

arteta 22 23 歲嚟到愛華頓，踢到29歲先走
佢06 07年表現最好，有唔少強隊都傳過買佢，但佢都無走到
以佢個表現同能力係絕對可以踢歐聯同入國家隊，如果佢自私啲就一早扭計叫走啦，點會等到職業生涯尾段先至走，講真佢對愛華頓算係盡情盡義

最愛都係卡希爾

同月巴一樣對住我地錫阿仙奴章

原本入到架
但一入到之後個場就大傷左要退隊miss埋生涯最重要既fa cup final
就沒有之後了

我都係

十幾年前開左email用佢個名用到依家

佢真係可以25 26歲就扭計走嘅，最黃金嘅時期表現最好，但一次國家隊都未踢過，歐聯都係去到阿妓先叫做長期有得踢，其實係好撚可惜
佢錫章係慶祝到過火，但未至於係狗

錫個章就狗黎
唔知以為係青訓

如果真係借 Vermelen, Okaka,
我會場場同對家 打氣，
直至鳩文落台為止

我最期待的畫面出現了
而家傳緊巴舒亞伊

你睇錯了

係話緊之前 諗住用LKK 換 巴舒加 查奧爾only

叫卡希爾返嚟打cf 點睇

你個係舊新聞

新消息
Everton target deadline day move for Michy Batshuayi

咪話原本入選點知幾日後大傷抖左一年miss final

希望啦⋯

25m +巴舒亞伊嚟買巴克里，都可能係個good deal

到而家都未有聲氣

亞衣啲護波咁曳，身位又冇乜
高文又唔打翼
簽黎塞係前面

買到先算啦
而家愛隊啲消息靜過閪

一個話鳩文只想賣米拉，唔想借
一個話鳩文已經拒絕西咸報價，米拉喺計劃內

你信邊個

對勁隊一定352，但佢唔明352要有wing back
上年行得通因為有coleman，如果唔係嘅話，
433，holgate右閘加lennon右翼，守波有holgate，攻波lennon，中間DCL，攻中rooney

對強隊用352都唔見得有效
上場波俾車仔壓到半場都過唔到，反擊又無速度去爆
佢哋入嘅第二球就係邊路斬入去禁區頂，斬得幾輕鬆舒服，好似練波咁
對住熱刺同曼聯都係咁踢的話就真係好睇啦

屌你老母比左成個夏天鳩文都scout唔到一個岩用嘅Target man

等睇deadline day一個人都簽唔到或者簽埋d唔岩用嘅人

可能佢一開頭真心認為Sandro+月巴可以頂成季呢

屌明眼人都知我地係要個中鋒
鳩文條柒頭冇回佣收所以唔撚買呀？
如果咁樣開季我諗鳩文去到季中已經要落台

佢自己都話要買

佢洗咁多錢買人都無歐聯資格，又或者一個杯仔都無，我諗佢就實俾人炒硬
但問題係佢俾咁多錢出嚟買人，好多都係分期去買或有附加條款，我驚咁樣搞法會好影響球隊個財政，搞到入不敷支

愛華頓上季勁蝕2.3億

愛華頓出戰「紅軍」利物浦前夕，率先「見紅」！會方公布上季業績，勁蝕2,400萬鎊（約2.3億港元），需要大股東莫舒利出手用「私己錢」，免息借錢畀球會，清理長期債務。不過長貧難顧，睇怕愛華頓都要努力爭取好成績，搵多幾條新水喉，否則前景令人擔憂。

大股東用「私己」清債

愛華頓今次業績出現赤字，主要因為轉會買人、全體年薪上升到8,000萬鎊（約7.8億港元），但由於冇份踢歐洲賽，導致門票及商業收入減少。「拖肥糖」被迫四出撲水，好彩有大股東莫舒利照住，佢願意免收利息，借出8,000萬鎊畀球隊清還近期債務，包括畀前主帥馬天尼斯嘅賠償金，同埋羅致新帥朗奴高文，而要賠畀修咸頓嘅金額。球會行政總裁羅拔艾斯通表示，球隊上季作出大變動，令財政受影響，今季有望改變，球迷惟有信住先。

今年仲要洗咁撚多錢買人，財政狀況究竟點樣

早幾日都仲傳緊前鋒，今日反而乜嘢聲氣都無
唔係要等車仔買到路蘭迪，佢先放阿姨出嚟嘛

入唔入球迷會好😂

31/8 前送傘

大大個Llorente係到唔買

車仔同熱刺爭得好激烈

曼城都有個Bony

賠錢比聖人買個朗撚番黎

NIASSE UPDATE

Despite newspaper reports to the contrary, we understand no deal has yet been agreed for the transfer of Everton's Oumar Niasse.

However, Crystal Palace are interested in the 27-year-old.

各位！準備真係無前鋒啦
鳩文為我哋製造缺人問題
洗200m都係無人用

良月巴踢30場

傳
借走連儂
賣走米拉、巴克里、吉祥物

然後話傷病太多唔夠人用
一般球隊都係一邊傾買人一邊傾賣人，我哋就就算個位置買唔到人，都要送撚走哂啲舊人扯
除咗私怨外，已經唔知咩原因了

佢3個走唔到真係gg

Lots of talk about Thomas Vermaelen joining Everton on a season-long loan. Not happening, he stays in Barcelona. He had been discussed

唔好黎呀華美子

14-17年合共出咗33次，仲要唔少係後備上陣，鳩文究竟點解想簽佢返嚟
係唔係想繼續製造藉口話傷病太多要老細繼續課金

我想 Mirallas 轉會，
無謂留低跟住肥文浪費自己足球生命

點睇Perez

John Cross‏已認證帳戶 @johncrossmirror

Perez set to rejoin Deportivo La Coruna. Joel Campbell set for Real Betis. More @MirrorFootball

好似借唔到了

Will Everton's Ross Barkley be on the move today? Our reporter Jamie Weir has the latest...

“There has been some rumours around that Ross Barkley to Tottenham could be done before the window closes.

“However, the club have told me that is not true. Spurs are still keen on Barkley, but it would be perhaps in the next window. January could see interest renewed in Barkley, with Chelsea also keen. “

鳩文講到實牙實齒話買前鋒
買唔到的話個肥閪自己落去打啦仆街

希望今季有頭十

仲有幾個鐘都冇聲氣，睇黎都係得個吹字
屌那媽，無聊買個左後衛都唔知做乜
真係好難頂，無前峰仲要打咩三後衛，係咪顛撚左
留番Barkley都唔係咁難姐，肯定係純粹唔妥高文啦

米拉唔走呢到手足一人一件米拉波衫 唔好走呀

唔走咪係度比高文玩死
點踢世盃

最後買多個克羅地亞仔
放吉祥物放連儂/米拉就收工
跟住繼續賴無人用

真正私怨大過天
明明球隊前場人選本身已經唔多，而家仲係咁放前場嘅人走，完全罔顧球隊嘅利益

即管睇下標叔叔佢地忍到幾耐
一個教左隊波成年連最基本既陣形踢法都無既領隊竟然全世界數一數二高人工

高文唔該快撚啲走

Roberto Martínez: "Chadli and Mirallas aren't in the squad. We knew since yesterday that they could be involved in a transfer." #efc #wbafc

雖則佢表現唔穩定又打唔足全場，但而家隊波正正最需要佢既速度同突破
真係唔明班老細到底諗緊乜

走到咩

走唔走到都無機會落場

新仔又係攻中
鳩文好波

connolly借走埋 所有升上黎既小將全部借哂出去 RK真係無撚得頂

Barkley真係痴線

好波
最後咩前鋒都簽唔到 ⋯
重注用肥朗打正前

收硬皮啦跑唔郁⋯

rejected chelsea after completing medical

咁樣玩9 對家

由盧卡古講明唔續約會走到而家都有差唔多大半年時間去買人
而家就淨返未熟英超嘅sandro，年紀大仲要場場踢足90分鐘嘅月巴，難擔大旗嘅鴨仔
鳩文呢大半年時間係做乜鳩？

佢係一野撚兩隊
我地都冇錢收
佢自己一月可以同熱狗簽pre contract 加人工 利維慳左買人錢

如果佢係為咗錢咁做就好傻仔啦
呢半季唔預佢有得出，一月如果熱刺唔出價買，淨係同佢簽pre-contract，佢即係成季都留喺度坐
咁世界盃就唔洗踢啦

佢自己都知自己國家隊邊緣人 緊係要錢
食屎狗巴克利 好即刻同愛隊extend contract 兩年

要改命做 反鳩文大隊長

其實由上上季開始我地已經搵緊striker
先有Niasse 再有Valencia
唔知搞咩搵左3季都搵唔到

差d唔記得仲有lacina traore

真係好難頂，求其買個後生前鋒就算
估計佢都係loan 番出去train
真係唔明點解買唔到前鋒

唯一自我安慰係冇loan到哥斯達，真係好撚憎佢

下個PO唔該要求換相 見到巴克利想嘔

得攻中得天下

屌你鳩文有米拉有巴克利有吉祥物
仲多件克羅地亞仔中前場百搭既
睇你輸波仲賴乜鳩

呢件vlasic 幾勁
J下先

如果唔係因為私怨問題，我哋人腳其實唔差
正前 ：sandro、吉祥物、鴨子、月巴
攻中：尼史、冰島、巴克里、月巴
翼：米拉、連儂、祿文、波拿斯、鴨子、巴克里、新人
防中/中中：師奶、基爾、麥卡菲、tom、比錫
左閘：拜恩斯、garbutt
右閘：高文、馬天拿、賀基迪
中堅：隊長、Williams、庫尼斯、堅尼、賀基迪
龍：碧福、joel、史堡

未必話好頂級，但已經係唔同位置有唔同風格嘅球員，要轉打法臨場調動都夠用。
但私怨大過天，就俾多1000m買人都唔夠，點知你幾時又同人結怨又要買人

呢個牌面都打到屎咁既好走啦仆街
真心想知班老細有無覺得搵鳩文教波中曬伏

全部棄用 你多多都唔夠
衰過馬撚

鴨同辛度中場正選黎
月巴休息就推佢地上去
咁咪唔駛抖

巴克利做得好 玩鳩高文

我想佢留

似玩鳩車仔多
鳩文不嬲無諗過佢

免費body check跟住季尾free去熱刺

鳩文無諗好多人添
巴克里做得好，玩鳩你肥閪就玩鳩你，點解要順你意
而家起碼老細都開始關注球隊嘅狀況

米拉係咪走唔到好sad

先啱 用錯表情

我都鄧佢擔心
個肥閪硬頸過嚿石，基本上都無得踢嘅啦
但睇返私怨名單，名單上嘅人可能仲勁過新買嗰啲

月巴快啲帶頭反鳩文啦

通常呢d 要整lum隊波之後班主抄領隊
好似之前夏神泰利整9 摩佬咁
唉
但係佢出d陣容真係好撚9

我估好快會
用到咁盡場場90分鐘都踢足，鐵人都死啦，仲要佢已經30幾啦

唔洗球員搞都死啦，龜速三中堅陣，熱刺曼聯真係可以校定角度斬同射都得
希望整返兩場8：0、7：0咁，佢就可以落鑊啦

想起都開針。。

但係以條友賴皮性格 輸多輸少一撚定賴晒落救員度啦。

巴克利子今次真係神之反擊呀！

完全估佢唔到

做咩要續約
咁搞法世盃無望
希望一月走

肯定比人昆左啦。

米拉你好慘呀

又簽多左個幻齒

馬撚個時已經中過一次伏啦。。。
同埋朗文上年出佢正選多咪又係成日60分鐘換佢走

唉mirallas

Former England captain Wayne Rooney has been arrested on suspicion of drink driving near his £6million home in Cheshire.

呢啲通常罰錢了事
但鐵腕治軍嘅鳩文會唔會因紀律問題懲罰月巴呢
定繼續親疏有別

雪埋月巴打無鋒陣算啦

支持月巴

Barkley, Mirallas, Niasse 入英超 25 人名單，
必要時仍然可以用，
但Garbutt 冇份，
左閘冇backup

btw Niasse 有返個 locker 未

加拔真係堅慘

其實落佢名就算唔用都得啦
點解係要做到咁絕

落byrne 同jones都唔落佢
冇左閘睇鳩文點算

呢幾日對鳩文愈來愈不滿，整合下鳩文上任以黎嘅罪狀
-用人惟親，死攬契仔鴨，月巴
-簽人不力，盧卡古年頭開始嗌走佢都簽唔到隻適合嘅Target man
-排鳩陣，明知冇Coleman左右側擊唔平衡，Jags同Williams明顯唔識打3中堅都要排352
-鳩換人，對曼城無端端轉433搞到贏變和
-治軍雙重標準，米拉無神神有displinary problem，肥西醉駕佢當冇事發生

結論：Koeman OUT！

巴克利呢單
真係處理得好差
熱狗等free

條肥閪好走啦
私怨大過天，完全唔係為球隊利益著想

你地又鬧朗奴高文 咩都夠啦

屌自己領隊既係假球迷

月巴又衰出軌
醉酒駕駛不單止，仲要出軌

【疑似偷食】月巴涉醉駕被捕 女主角現真身

大吉利是拜恩斯傷，肥閪自己落場踢囉
總之私怨就係一切

米拉敬業場外好男人就雪
肥西條仆街呢 鳩文肯出聲未

lmao

整個得罪方丈list

Niasse
Mirallas
Barkley
Garbutt

請加

月巴驗眼啦

嘩屌
月巴自己老婆仲正仲索啦

米拉住家男

osman 唔係自己想踢但無班落咩

係，但佢其實留多一兩年喺到再退休都得
但佢係俾人release，咁樣對個one club man係好撚過份嘅事
就算耶子年代都唔會咁

屌 依壇嘢堅狗 奧士文同希拔依兩個忠臣都比佢一上任就release 諗起都過份

無一間球會會咁樣對one club man
就算佢想走，要宣佈離隊，球會都要隆重對待
例如皇馬聖卡、巴塞沙維、隔離謝拉特
點會係releaes咗佢，由佢free agent，再自己宣布退休咁撚淒涼

真係諗起Osman就心up 忠誠無價
One club man淪落到如此下場

比大家重溫吓

話肥閪仆街真係唔係屈佢
佢一接手就開始清算，算到今年轉會窗，你話大改革有好進展，球迷都唯有接受改革帶嚟嘅影響
但你肥晒根本就唔係想改革，淨係想專權，推自己人上位清算舊人，清到就算位置上唔夠人都想繼續清，仆你個街而家出嚟個效果仲衰過以前

仲有話garbutt好渣嘅人落地獄啦
14年佢正選踢歐霸對狼堡
防守進攻都係好撚成熟，當時佢只係21歲渣
一個年青人踢到咁冷靜咁成熟，好多人都已經視佢係拜恩斯接班人
肥閪不單唔好好栽培佢，甚至連名單都唔俾佢入，號碼都唔俾個佢？
肥閪一齊落埋地獄啦

同意 本身有garbutt同galloway兩個左閘都不錯 偏偏高文借哂出去/唔用
打撚死拜恩斯 場場用到佢盡 傷左既話我就睇下高文點撚樣算

仆街
同中共一鳩樣

朗奴高撚躝啦

老老實實，我情願要青訓都唔想佢尻買人，根本就重覆到pk..

如果主打用青年軍嘅starting 11:

Lookman. DCL. Dowell

Davies. Gana
C9

Baines. Keane. Holgate. Kenny

Pickford

就算廢都冇依家咁灰
同埋真心唔覺會差過依家sorry

明明愛記青訓年年都出唔少好野

去愛化

邊有人話渣 係fourm條on9 barker話屎咋嘛 根本就係Baines唯一接班人

Oviedo Garbutt仔 Galloway 明明儲備係最撚足既 送撚走晒

Ross Barkley‏Verified account @RBarkley20 27m27 minutes ago

Contrary to a number of reports in the press, I did not undertake a medical with any club at any point.

Ross Barkley‏Verified account @RBarkley20 27m27 minutes ago

I simply decided that due to my injury, it would be best to make a decision on my future and assess all my options in January when fully fit

愛記高層又話有去既

識玩
玩撚死肥閪

肥閪想隔硬屈人去車仔，巴克里唔去就唔去，點解順你肥閪意
你肥閪買人洗錢洗突，點解要個球員犧牲自己前途幫你找數

呢單野鳩文同Barkley都好閪，一個on9早早就話Barkley 100% leaving，人地想買佢實睇定黎食；另一個明玩鳩愛隊，愛隊話晒都冇負佢d咩，結果又玩野，令我地陷入最難堪局面，所以我支持鳩文呢季雪柒佢，等佢出年冇世盃踢

佢一定要去車仔嘅咩
係人都知車仔買英人返去係儲英人而唔係真用啦
真係用英人嘅就係得熱同利
巴克利點解要咁傻仔犧牲自己前途去車仔度坐，唔通為咗個肥閪？

兩個都抵屌，打和la
最後就鳩聞落鑊被炒，
Barkley 就續約再賣

呢條 on9 barker 可能係forum 再加 連登 鳩聞嘅唯一知音人，
結論 : 只有 on 9 嘅先唔發覺鳩文有問題

依家都唔見得朗撚唔會雪佢

而家個雪櫃都幾齊腳
有joel 巴克里 米拉 吉祥物 garbutt
月巴有啲機會雪，新聞話肥晒見到佢咁多醜聞，會俾懲罰月巴

其實巴克利 上兩年
可以賣到個好價錢
有離心既球員換到好價錢 佢又走到
點都係雙贏

邊有球會要佢

真係好奇怪
點解個球員自己想去邊間球會都有錯？
點解佢一定要當自己係件貨咁賣出去換錢俾母會先叫有良心？
明知車仔係唔會點用英人，佢去到又係坐板櫈，咁佢想一間對自己發展好啲嘅球隊有咩問題先

其實留喺到係最好

坦白講，人望高處
我哋根本唔夠實力爭前四，有得踢歐霸都係好彩曼聯贏歐霸，阿仙奴贏FA cup
咁年青球員覺得可以更上一層樓嘅就梗係嚮往更強嘅球隊啦
我反而覺得巴克里比之前洛維更謹慎，清楚邊支球隊更適合自己，唔會追名氣或呃冠軍牌

續就無可能，肥閪已經講明佢100%離開，仲要公開咁講，巴克里仲邊有下台階？但個主教練咁唔尊重個球員，我覺得巴克里玩嘢係做得好，因為佢俾到人睇就係唔需要下下俾個肥閪控制同逼迫。

就算雲爺爺都會話極力挽留球員，點會話叫佢100%走

你係咪諗到佢太好

得返一年唔續，自己要走講到人地逼佢咁

同埋free 走，人財兩失，為他人作嫁衣，除非佢為球隊立好多汗馬功勞，但宜家佢又唔係踢得好

請問我邊句話人哋逼佢走
我已經講咗佢係人望高處，要走係無可厚非。
而有巴打希望佢續約，我係話基本無可能，因為已經無下台階。
球會角度睇係人財兩失，但球員角度睇車仔唔似係好選擇未唔去囉，大佬而家指腹為婚盲婚啞嫁咩，唔啱就唔去嘅啦。
球會教練洗突咗要球員犧牲自己前途，揀一個唔啱自己嘅球會去幫你找數？唔撚係嘛。

續就無可能，肥閪已經講明佢100%離開，仲要公開咁講，巴克里仲邊有下台階？但個主教練咁唔尊重個球員

咁撚樣都唔係話逼呀 ?
何況一啲都無覺得鳩文唔尊重巴克利
乜嘢指腹為婚犧牲前途，球員自己可以唔傾合約，大家各有各做咋喎

條友去big 6 根本都唔輪到佢踢正選，就算佢唔揀車仔，去其他會都係無正選，又有傷在身，唔好講到佢好識揀

佢算係雙槍但超級弱化版阿辛斯奧
英人根本就好難有腦嘅球員，佢想上位，一係打翼，一係打box to box

其實留喺到係最好

續就無可能，肥閪已經講明佢100%離開，仲要公開咁講，巴克里仲邊有下台階？但個主教練咁唔尊重個球員

斷章取義

你咁有偏見，講條柒咩
講到佢咁廢，講去到強隊都只係踢後備，咁即係我哋青訓都好垃圾下喎，上季仲要係主力，原來我哋嘅主力只可以做強隊嘅後備咁慘
你所講嘅英人，熱狗大把仲好識用英人而且用得唔錯喎，咁巴克里想去呢間識用英人嘅球會都唔係識揀

痴線，你自己講就得，引用返你講就斷章取義
完完全全係你意思喎，一句駁唔到就話偏見

仲有，請問唔尊重巴克利啲咩？？？
雪佢？收佢locker?逼佢走？
之前鳩文有講過雖然得一年約，但佢仲你球隊一員喎

佢勁唔勁呢啲大家心照啦，仲死攬佢
熱狗啲英人，得ali 係同位，其他英人踢嘅位係無咁需要造波，造波真係好講天份，英人幾撚時出過一個中場大師？雙特都唔敢認啦
何況ali 都係數據大師，俾熱刺fans 都屌

巴克利連國家隊都入唔到，仲想打大會正選？

駁乜撚唔到
個巴打話想佢留，但而家個教練開到口話佢100%走，咁點可能續約留喺度啊？你理解錯咗仲話人駁唔到

熱刺的確係喺big 6裡面，算係會重用英人，個球員識唔識分波，有冇天份造波同佢想去重用英人嘅球會有乜關係？熱刺會唔會擺佢正選就唔知，但比較車仔下，英人去熱刺係會有更好嘅發展。

仲有，我從來無講過佢係中場大師，亦無講過英人出過一個中場大師，你咪撚屈鳩我。

用下腦啦

唔續約咪=100%走囉，鳩文有咩講錯呀
邊撚到唔，邊撚到尊，邊撚到重呀，睇過?

同埋我話佢去大會無正選，因為唔夠爭，咪叫佢打翼/BOXTOBOX囉，熱刺有艾歷臣、獌有MK/馬達、鏝有雙SILVA，阿有奧燒山神，利有古仔沙拿，車你話唔用嘛
佢呢個踢法視野，夠上面邊撚個爭???BIG6入面呢個位有幾多個係英人?
所以我咪話要發展不如諗轉型，係回應緊你話佢去熱刺發展仲好，幾撚時係屈你話佢大師呀ON9

屌，
估唔到我糖球迷page 咁少人都有交嗌，
一人少句 la

另，今日重温對夏德首回合，
重點睇睇 vlasic 表現，
位置介乎 ss /cf , 假9
可以話係全隊夏德最有威脅球員，
走位靈活，cool波穩，
希望嚟到幫到手

算啦，唔同你拗啦
我諗你都係唔明我係回緊上一個巴打講嘅嘢啦
我話教練唔應該公開講個球員100%離開，因為咁搞大家都係無下台階。

佢去熱刺打乜位都好，發展嘅機會都係比去車仔好，同埋巴克利個位置唔單單係攻中，佢仲有打翼嘅。

btw成件事可以繼續食花生睇鳩文同老細點拆

繼續打3後衛乜撚都假啦
除非佢突然生高幾個頭啦

當推post
繼續佔中囉，之後冰島左邊，尼史右邊

大家睇住球皇片先

佢前面仲有冰島臣，荷蘭臣同月巴，好難輪到佢出

以前高登個拖肥post都係迷馬黨vs反馬黨嘈黎嘈去
最後就冇人留言了

月巴黎緊應該會無態一排

次次佢心情唔好有負面野都勁廢
今次醉駕+離婚=.=

好似本身搵佢返嚟係做榜樣帶啲年青人
而家都唔知學唔學好

唉 米拉
鳩文你幾撚時先死

唔出佢但又唔俾佢借走，淨係想賣錢
呢個就係而家嘅愛華頓

又話可以踢翼既

睇黎真係高層挽留
唔爭在炒埋肥閪啦

攪成咁即係 bill 叔叔同 moshiri 的錯 ?

我指高層挽留米拉
不過有錢大換血都係好正常
但換到面目全非手法又差

不離不棄永遠支持朗尼

佢好撚重口味
佢老婆生咗三個都正過呢件

咁既腳法 絕對踢到 出波就唔知啦
反正我都無正前鋒

d 出波都幾得，
仲要左右腳都 ok

見佢 18歲 就叫老鷄，
就知佢重口味

鳩文仲冇反應
條撚樣真係雙重標準

統計下，呢度巴打係咪傾向都係反朗奴高文
好驚又好似舊登咁最後會有迷文黨同反文黨大戰

迷文應該係barker兄
強烈建議邀請佢過嚟迷文

鳩文呢d永遠唔曉安撫下屬穩定軍心
同中共一樣你唔happy就雪你

對內兇狠對外祿撚

好驚華西之亂再臨

唔驚
臨硬

鳩文幾時死

你哋鬧夠肥閪啦

barker ching會唔會係cd-rom
想留言又谷住谷住

迷文黨有乜講

英國球迷點都識波過你班港豬，人哋都未出聲

我地講野不嬲都好客觀
鳩文做嘅野真係人神共憤，遲早玩完
排陣用人根本係鳩咁黎
希望唔好連累愛隊

agger 我地係好客觀
尻文尻買人真心on9

公道啲講啦
買人我覺得還可以
月巴、堅尼、碧福、師奶、基爾、波拿斯係幾好幾啱用同實用嘅
而鴨子、馬天拿、祿文、冰島表現都可以接受
係尼史水貨味極濃啫，再一次證明唔好再買荷甲兵

鳩文最仆街係排陣用人同賣人嘅手法政策，真係做到好鳩肉酸

米拉已經係完全既身在愛營心在奧

下次無得入選了

買既球員本身冇問題
係佢冇對症下藥去買
由轉會開始屌佢買翼屌到完場都未有
假設佢已經棄用米拉,點都要入多隻翼啦
佢明顯係想拖到Bolasie復出

馬撚揸旗，可能仲有機嘅

Agger鳩文成撚日排埋d鳩陣，唔合佢意嘅球員就雪到變雪條，但佢d親信又唔係比d唔合佢意嘅人好

依家我寧願試下請Tuchel黎執下隊波，比多d機會青訓仲好

馬撚係第一個雪佢
我諗再有邊個彈出米拉就可以唔使入選了

米拉

長遠嚟講我最希望馬會個施蒙尼過嚟教
佢啲守勢波同反擊戰術係幾啱我哋
而且佢後生又係冠軍教練，佢帶波真係吸引到唔少勁人嚟，同球員關係又好，教到基沙文都唔願走
最重要佢個違約金只係6m賣鳩走尼史都應該俾到筆錢簽施蒙尼過嚟

原來係50m
但佢份約去到2018，可能都有啲機會掛

人地會黎咩

所以未希望囉
我哋算係big6外較有能力挑戰前列位子嘅一隊，可能都有啲吸引力吸引佢嚟挑戰英超呢

岩岩續約到2020

仆街
啱啱又續返

隔離荷蘭post有巴打建議請鳩文打救荷蘭
如果係真既me第一個夾錢買機票請佢走

請高文打救荷蘭

荷蘭都就黎收檔 救唔切啦

記得之前巴塞都傳過鳩文 好似

巴塞而家需要重建，鳩文重建ok

仆街 我都係捧荷蘭同巴塞架 我唔想眼寃呀

愛記甩難就得啦

冰島臣入兩粒

屌你老母歐霸 又冇 Niasse 份，
前面已經小人，鳩文仲要咁 stubborn,
你唔用就趁星期五前放走人 la

即係下場唔好啦，今次就罰下錢算啦
真係親疏有別到呢

冇mirallas
心都傷埋
鳩文你等仆街死啦

「Copy from 球迷會」

27人歐霸名單.

球會剛向歐洲足協註冊以下27人戰歐霸杯
27-man Europa squad

Goalkeepers 守門員
Jordan Pickford 碧福特
Maarten Stekelenburg 史迪基倫堡
Joel Robles 祖爾洛寶斯

Defenders 後衛
Leighton Baines 拜恩斯
Michael Keane 米高堅尼
Ashley Williams 艾殊利威廉士
Phil Jagielka 積基卡
Cuco Martina 馬天拿
Seamus Coleman 史密斯高文
Mason Holgate 賀基治
Callum Connolly 哥萊利
Jonjoe Kenny 莊祖堅尼

Midfielders 中場
Morgan Schneiderlin 舒拉達連
Ross Barkley 巴克利
Kevin Mirallas 米拉拿斯
Aaron Lennon 艾朗連儂
James McCarthy 占士麥卡菲
Idrissa Gana Gueye 伊迪沙基爾
Gylfi Sigurdsson 施格臣
Davy Klaassen 卡拉臣
Muhamed Besic 比錫
Tom Davies 湯戴維斯
Nikola Vlasic 華拉錫
Ademola Lookman 陸克文

Forwards 前鋒
Sandro Ramirez 達祖拉美利斯
Wayne Rooney 朗尼
Dominic Calvert-Lewin 卡華利雲

無mascot

咩達祖

前鋒得三個，其中一個似攻中多過正前
咁都唔放吉祥物入去

咁 foul邊個

Out尼史

講真
我唔係好信佢會俾kenny落場，同埋Barkley都走硬啦，加佢名做乜

重磅收購唔用佢應該比高層屌死

朗高用人唔洗同你解釋
鐘意就用你 唔鐘意就雪你
唔高興就賣你

入鴨鴨我信

廢事比英國球迷屌

愈嚟愈多人加入反文行列
詳情睇Everton fb

死契弟膠文 我係黎屌你老母的。

鳩文條廢柴見人地big name+大哥大 點敢玩你 死死地氣罰下錢咪當做左野
一陣月巴唔撚踢睇你點算

罰錢對月巴嚟講都無所謂
佢大撚把錢，但其他球員就看在眼裡

買佢番黎係比年輕球員做傍樣

坐監咁

可以點?
帶腳cool?

特登改名屌柒鳩文

條友今年應該玩完
個陣容令佢壓力好大，臨場調動好多不合理大錯

季中88

聖誕應該比人炒

等唔切啦
俾熱刺炒6粒
獌聯炒8粒
鳩文就好走人啦好嗎

醉酒駕駛+出軌=態度正確，可以繼續正選
要求上陣=態度不正確，放入雪櫃而且唔准佢離隊，要求佢淨雪
鳩文係再世包大人

希望高文快d復出啦
希望鳩文快d收皮啦

Niasse 上返一隊跟操

死膠文, 死死地氣咪又係要用返吉祥物?

跟操唔代表佢俾佢出

如果鳩文肯擺吉祥物去後備，俾米拉正選
我即刻加入迷文黨

咁點解寧願擺外借咗嘅Connoly 都唔肯擺 Niasse 落歐霸名單， R 撚晒頭

不過算 la, 荷蘭名宿做嘢我d 凡人又點明吖

米拉有後備

終於不再352不再私家鴨 我屌你老母

大狙打翼
冇mirallas

屌

有進步 不過無翼 繼續屌閪文

不過我睇死佢需要變既時候都係第一個會出私家鴨先

米拉幾時先有出頭天
另外荷蘭臣真係打翼？

繼續佔中
米拉連儂仍然無得出

三個咪又係鳩黎

繼續龜到仆街

4231?

對家不離不棄支持區

專打馬天拿果邊

叫尼史打中間托柒咩
波皮都未掂過呀屌

水貨神廿幾歲跑得慢過月巴

以慢打快 今場又再上丸。。。

好波呀簡尼

正呀！ 靚波！

痴撚線

神鋒簡尼！

唔知以為作客
鳩文世界級領隊

大家覺得Pickford 企位有冇問題

無
個波咁靚貼住眉曲墜，神仙都難救

正常。

神鋒射得超靚 有角度仲要曲罪

大炒格！正

求快啲456，唔撚想再見到高文

月巴 整翻粒啦 不讓神鋒專美

打成點？狗衝緊番屋企

照舊垃圾波
尼史打中間鳩下鳩下咁
主場踢到好似作客咁

你有咩期望

打熱刺正常喇
你去到熱狗今季個溫布萊主場咪到佢地踢到作客咁

0:2

好撚龜
屌你打防反但前場三個都係龜嚟，等到佢哋跑上去，人哋都返哂去回防

進攻快小小
同埋起碼有攻勢

好波大力臣

兩球

馬天拿世界級解圍

距離六球仲有四球剩

一日有鳩文, 長買對家

Me唔貪心
入多兩球已心足

射咗幾多腳？

撚狗咁撚

不得不讚保捷神帥，一早知道馬天拿係提款機

2-5

原來有4咁威威

控球率贏咗當贏波OK?

笑撚死人

依家咩年代，4231真係打三攻中
仲要係純攻中....

爭啲三球

波已輸。唔係無野做嘅可以熄機。

可惜

佢可能一路組波都係想三攻中呢
佢而家夢想成真啦

見證鳩文落地獄過程

Kane hea撚到

馬天拿除左出波個腳好d真係笑匠

至膠無極限。荷蘭神果腳做咩撚嘢

點解唔係4比0

究竟係鳩文走先定係巴克利走先呢

走啦鳩文，真係無眼睇

屌你老母鳩文同埋d餘孽一齊走啦

[member] 咩apps黎? [member]

佢果下轉身解圍踢波皮我真係笑到gap一聲

似係英超官方app？

仲要好似係主場125周年慶。我屌丫

睇上半場個勢輸四球應該唔係問題
希望可以有六粒

期待啊！

至少都5粒啦

月巴
0
0
24
0

劇本
鴨子出場

鴨鴨湯仔
鳩文到底知唔知隊波衰乜

雙水貨出場
尼史同平價西班牙佬

三粒

yes!

練波咁
斬得幾輕鬆，set哂角度嚟斬

冇人mark...

有翼唔用有牛奶仔唔用
快d落地獄

3粒啦

正呀！又一粒

上年嘅問題都解決到

都冇*

洗成142m買人，踢得仲衰過耶子每年10m買人

今季計埋買入，唔用同借出既除左無中鋒之外反而仲多左選擇

鳩文好波

一百萬題目:
出波省中人地比龍門接實

算唔算中龍射門

梗係算

爭啲

自膠答 ：唔算

因為 完左場都係 0 中龍

真係笑撚大人地個口

仲衰過上年
兩閘防守差到
中場3個斷開哂

呢刻假如我係修咸頓擁躉真係會忍唔住笑

如果炒鳩文, 會有咩人選替補?

場場都唔識打反擊
次次都係控球
季初史篤城同曼城嗰兩球
守轉攻勁慢打上去，係朗尼後上無人mark 先入
宜家啲人入哂局唔會咁蠢

費格遜做caretaker 我buy。

或者安仔安斯禾夫坐正！

耶子

support

屌你老母 條中場廢到

留名睇鳩文英超首個落鑊領隊

朗奴高文應該今場last game

輸緊仲後傳，因為前面尻排人
c9成日去到中堅位置，咁中場又少一個人，點攻？

巴打唔好氹me開心啦

輸埋最聯輸埋歐霸就應該差唔多啦

Rhino坐正啦

熱刺係咁攻馬天拿條路

中間空撚過西九--

鳩文繼續私怨
信唔信佢死都唔出米拉

屌你熱刺唔好俾佢停啦
起碼都4球啦好嗎

打fifa都唔會咁樣排陣啦

劇本原本五球 但人地已經諗緊今晚去邊慶祝

早已估到。 我覺得回緊帶，睇緊上場對車

肥仔唔好喊啦
你請鳩文時都估唔到佢咁廢

條撚樣仲話想教巴塞
真係人唔笑狗都吠

成班波無人知自己做緊咩

踢條撚呀？

過去做球探

隊波好似上季開始對勁過自己嘅對手就好撚怯

標叔叔拎拎頭話，早知唔撚炒馬天尼斯

依家黎左條馬天尼仲令人噴血

好懷念以前卡希爾 阿廸達日子。
就算輸緊都唔會踢成咁

原來要先鴨鴨個鳩頭二傳對面龍當左係射門

頭先影到佢個樣好似想喊咁

終於有中龍射門喇 今日

其實馬仔真係唔錯

月巴

笑話嚟

搞撚笑，出5個中場打撚？

佢而家教比利時仲開心
下年就挑戰世界杯

守唔到波但起碼攻到

真係佔中
攻中位好撚多人

九比零真係輕輕鬆鬆又收工

rooney

朗賊高文落地獄，皇天擊殺

屌老母 估唔到馬天尼打足全場呀

炒鳩文唔知要賠幾多錢。 佢係簽左咪3 年約ja?

我係巴克利我都想去熱啦。

兩個世界呀屌

愛華頓4場入球2
朗尼4場入球2

係，去到19年
但依家有錢就冇所謂啦，最緊要搵到個岩嘅人黎教

呢90分鐘 我究竟睇左d乜 唯一個新仔 牙石好似唔錯 打十幾分鐘已經好波過卡拉臣

仲邊有錢
而家仲負緊債邊有可能仲洗咁多

唔撚明點解要買荷蘭臣，同隊波依家嘅戰術完全唔撚夾

唔係話Moshiri借錢比愛隊還債咩？

不過咁樣其實好唔健康

因為佢同鳩文一樣以為自己好好波。

我諗入主就係咁用既

佢係借嘅渣，要還嘅
仲有買咁多人，應該都係分期比
仲有話起新球場
咁多支出要預留資金，點可以亂fing

如果個球會無錢賺無前境又還唔到錢，佢一定第一個申請愛華頓破產

其實你地唔洗怕申請破產個啲住既
英超收入咁多 保住第7再慢慢黎都有賺

鳩文真係笑話黎，已經第二季，但係連隊波打咩野form都無，排陣出人用人唯親亂鳩咁黎，後防馬天拿比人當弱點咁打都照出，中場出幾個攻中唔出翼攪到塞死曬，前鋒一係出隻鴨出黎攪笑一係就當辛祖係盧卡古咁用，佢到底買佢返黎前有無睇過佢踢波嫁？

有吉祥物唔用，佢係老虎時起碼都叫交到功課，隊波毫無生氣，最有火個個米拉放雪櫃，有速度可以突破既碌文唔緊要既先放佢落場，有牛奶仔唔用仲借走曬，呢班比佢投閒置散既人落場未必好好表現，但係點都好過而家九唔搭八仲衰過馬撚個單翼加干尼戰法

到底鳩文會落鑊先定比歷會落鑊先

仲保第7
今季打定輸數等護級算吧啦

只要炒左朗奴高文 咩都有可能

負債喺英超嚟講好普遍，但鳩文咁樣fing錢係令人有啲擔心
如果無歐聯資格無呢筆錢，淨係靠英超嘅收入係好難支付已經洗咗出去嘅錢，即係會Keep住增加個負債
就算鳩文走，下手領隊都會無乜錢買人，可能退步返去耶子時期咁樣狂借人

如果快d換左條鳩文 搵個有能力keep隊波進步既 就已經夠殺

堅唔好炒，博佢羞家自己辭職算
佢人工咁高，賠俾佢嘅錢應該都唔少

可能我睇慣我熱 對負擔冇咩慨念
但換左鳩文係必須既事

其實愛記手底下既人可以同另外6隊鬥過 但係搞到咁

其實我地今季net spend都係4x m姐，同屈福特，西布朗嗰d差唔多

領隊方面依家市面上真係有能力upgrade到隊波嘅淨係得Blanc同Tuchel，Blanc未睇過佢教波唔知，但Tuchel同鳩文一樣咁硬頸，不過佢起碼肯比機會後生仔，剩係呢點都抵請

多得呢個領隊用人唯親 排陣又亂叉咁黎

新投資者肯投資愛華頓係一件好令人興奮期待嘅事，我無記錯應該講咗十幾年先有人肯入股
本身好期待球會個資金唔洗再就住就住可以放膽買人，但應洗則洗
點撚知個鳩文一季就洗咗142m，又返返去負債嘅情況

都唔一定依兩個既 馬高施華依啲我覺得會係另一個肥普 名氣唔出 但實幹型

英國個邊嘅反文勢力開始壯大
好多人喺facebook屌緊鳩文

都係一句 Farve

下場對曼聯真係唔敢睇
真係嚟一場456嘅話又俾人笑係私家雞

隊波無速度對強隊真係無得打
唔係諗住中後場造波上去禁區呀

呢場波唯一對隊波嘅得着就係加快鳩文嘅滅亡，
我唔會怪班球員踢成咁(包括 Klaassen, Sandro, Martina)
因為最大問題一睇就知喺鳩文道，
無速度，無闊度，無高度，
再唔炒今季嘅目標只得一個
護级

Koeman: We Let 'Lucky' Goal Affect Us

唔炒英冠見

The problem is Ronald your poor tactics and refusal to play wingers more yellow cards (8) than shots on target (7) in 4 games is appalling Martina playing at RB ahead of Holgate and kenny fuck off! Consistantly playing Williams when hes shite every week fuck off! Playing 3 number 10s in the same system which doesnt work fuck off! Not signing a striker after knowing Lukaku was leaving since March fuck off!

copy from fb
一位英國意見
一針見血

marco silva正呀
你睇下執一執watford依家第四，簽人用人都好好
起碼唔會尻排陣

其實一出個陣就知道冇得踼
如果出lookman mirallas 打翼，我反而覺得會有得踼

加埋吉祥物正前，賀基迪打閘
應該好踢好多

人腳冇問題但係戰術差撚過學界
隊波冇快翼但係學人玩側擊 成場波靠兩隻閘鳩閘 我屌你老母肥文你自己係唔撚係玩野呀 你自己後生踢巴塞 踢荷蘭連基本小組入浸都唔識教？

佢塞晒啲中場咪幻想緊小組入滲囉

Martina 世界級

都唔知做乜
買咁多人但又無強力中風
打352翼又唔用

marco silva真心勁
實會用吉祥物

lkk個度都賺番成100m

Cahill arteta carsley osman gravesen

佢好搞笑
3中堅出holgate打RWB, 明明人地就守>攻
2中堅就martina, 但2中堅點夠人包位？
c9成日去到中堅位置分波，傳2腳又去番中堅，之後又去番c9
出咗davies，vlasic都好啲可以向到前，但係啲球員嘅工能好重覆，後場分波比番k4 / w5做啦屌

davies依家有啲四不像，攻波ok但未到攻中嗰皮，守波好差，同埋明顯冇乜狀態

76m渣

佢得斬波係可以, 其他就算鳩數罷。

keep 住呢個陣,鳩文仲係坐正到聖誕, 場場買對家發達不是夢

我估佢過唔到重陽節

椰子是無辜的

椰子而家無工開，有冇興趣回家

唔換教練隨時毁左Davies

椰子回家吧

湯仔真係堅慘
預到個on9仔攪到佢而家落場好多時都唔知自己想點

無定位。。

其實琴晚尼史都係一樣
完全唔知自己要做d咩

講到尾都係領隊問題

琴晚場波 下半場有個畫面 拜恩斯 （好似係）拎左波 但成個畫面只有佢 同個波 同3個白色衫圍埋黎。

愛華頓可以接應傳波嘅中場 20碼範圍內 一個都無。

大概五秒後，GANA 入鏡。

屌你老母 憨撚鳩文。

facebook啲鬼佬話依家只係第四場，未磨合，加上對手勁
但根本就唔係藉口啦，排陣關未磨合對手勁咩事呀？
就算對手勁，其他隊都唔會咁甩皮甩骨啦，睇下般尼啦，踢成點大家有目共睹。對親啲快隊：熱、猁、車就連半場都過唔到，上年已經係咁

場場放唔同位點adapt

呢個真 對鏝都係人地少左個先攻到下
屌睇完李城史篤對強隊 前面夠快夠直接 不知幾有威脅
我地？ 屌啦 完全攻唔到

次次就係個波係自己後場傳幾腳 之後一係回比pickford斬 一係就keane比人焗死又斬上去比對手 前面無高度無速度 中場就完全斷晒 完全運唔到波上去
屌

老老實實，fans一定睇得出「渣過人地但有得踢下」同「冇撚得踢，攻都攻唔到」嘅分別囉屌

我哋而家仲衰過升班馬
再輸多兩場真係預定今年護級

鳩文過到今年真係乜都得呀

真係唔知乜撚戰術 打側擊 傳中 唔出翼出三個攻中 淨係靠兩閘 左邊就老右邊就廢 或者月巴 施古臣 45度斬左入去 屌禁區得個矮撚sandro 邊路小組就得一兩球 打到落底傳中一球都無 對面熱刺打兩下就落到底線
仆街冚家鏟閪文
利申: 0:3轉左台

bill叔出名好耐性 馬撚都反左大半季先炒 唉閪文我估下半季先炒

另一個唔知有無咁好耐性呢
借左舊錢出黎比個on9仔攪到一塌糊塗
仲話起球場添
轉頭變列斯就攪笑

好開心 越黎越多外國盲撐鳩文嘅愛迷開始清醒。

好奇怪佢地係咪真係識波，有咩可能仲覺得信鳩文有希望

題外話
荷蘭人個民族係唔係個個都咁鳩自私同無恥
自己教到成祿撚又洗咁多錢買人，球會都忍咗佢咁耐先炒佢，佢仲厚面皮到要人賠到足
咁椰子未仲撚無辜

椰子唔要違約金

中場防守其實幾大問題，3條友走埋去帶緊波嘅對手，但係冇人mark住其實對手球員，帶波嗰個對手根本唔怕你圍佢，輕鬆將個傳比啲冇人mark嘅球員，打個one two就爆入禁區/邊路出波比Kane

鬼佬冇撚腦，唔係我地消極，對波嘅問題根本就唔係未磨合到

放三個龜速攻中上前場點會關磨合事
球隊龜到咁，真為俾個c朗你做前鋒都搞唔掂

有邊隊波係會完全唔用有突破能力既球員
仲要唔係無
米拉毓炆年輪都有
係自己唔用

上季先話差個有突破分波能力既人
點知原來閪文係唔需要

其實冇突破都未係問題 有crossing都ok
但鳩文搵咩人做支點

渣股變Sandro

14號對亞特蘭大

人地都係榜尾嗰幾隊

無支點 無突破
結果係
前面一比人mark就攞唔到波
攻中又自己去唔到

前場繼續放三個慢過牛既攻中
好快可以護級

卡拉臣都話係會跑動下個啲
施古就係key波個類
朗肥就老啦
中路唔塞爆就神奇啦

尼史個跑動就係馬騮搶球
完全係無腦地跟住個波跑

仆街而家好掛住米拉同巴克利喺前場嘅hold波同突破

屌其實閪文之前係咪抄緊熱刺呀
3-4-2-1 ali eriksen -> 施古 月巴
兩閘又係無咩速
但人地有KANE 同三個中堅用波好十陪

人哋賓戴維斯好撚勁而且都快
查比亞都係快

係 出波都好勁 走上走落
幾鍾意查比亞 買左aurier 可能又要繼續做後備

認真 BD同查比亞其實唔快
BD係一個合適既後備
查比亞上年仲要0突破 後防企位差 得出波勁

Davies 唔快
但防守好穩 出波勁
打中堅又得 打閘又得

Danny rose又扭哂計話要加人工
出黎都未必有得踢番

Blanc同Tuchel量緊地，好似會易請d
Marco Silva同Favre張約都去到19年，同埋Watford同Nice應該會企到好硬唔放

koeman係到等bolasie同coleman嘅復出
唉mccarthy

點會Silva 岩岩先去

水晶宮都受荷蘭之禍
荷蘭佬真係伏嚟

雖然人地 4戰零分零入球，
但論表現我覺得我糖仲差過佢地

屈福特啲行政
一年一教頭 一定教唔長嫁啦

吉祥物係u23入兩粒 碌文又入靚波
好撚諷刺

愈早炒，
救返隊波嘅機會就愈大，
希望 Bill 叔叔快手 d

碌文球靚波

呢張正

Martina應該消失埋，條撚樣係對面隊架

米蘭聖誕樹戰術重現

古有76 4個10號陣 今有我地鳩帥廢翼佔中陣

笑撚咗
安76個聖誕咁撚勁

呢張圖正
真係成堆中場逼喺中間，兩邊就闊過西隧，但要拜恩斯跑哂成條邊

成碌撚咁
就叫阿姆斯特朗砲陣

martina可以放前啲，因為番唔撚到後面守波

踢撚死拜叔

教唔長都起碼一季

人地係失機
我地機都無

我哋主場可以上半場射四腳零中龍

link plx

雖然話u23, 但係反擊既速度，中間搶點，兩邊cut in
完全係隊波最需要既野，鳩文一直係度賴無人用，淨係呢場u23既比賽已經大巴大巴打落鳩文度

前季unsworth帶隊最後一場，雖然對手係norwich，但真係有聲有色。
unsworth起用好多青訓，只係呢一樣野我已經覺得正

前/上季有場u23對猁，上半場輸緊，下半場轉轉打法反勝 (唔知點解有睇)

安斯禾夫教啦
又係明叔隊長
仲係月巴前隊友

迪保亞走先一步啦

希望下個落鑊到鳩文條契弟

只要456俾獌，再歐霸分組賽出局
佢應該走硬

唉，我都唔想愛隊分組賽出局
季初仲幻想去法國睇決賽

不過鳩文真係好難頂，之前巴打個聖誕樹圖好正，一下就講哂鳩文嘅鳩戰術
長痛不如短痛，輸多兩三場啦

unsworth!!
我都好十卜，不過d老細不嬲淨係信名牌
睇黎都冇乜計

真係好想知班老細睇完senior場波再睇場u23會有咩感覺
四個入波都係而家隊波無可能做得到

u23對一隊
一隊應該輸

今個星期阿特蘭大個場有無直播?

霸氣杯我諗有

有無手足改名反文
我反鴨反到條屎忽鬼越踢越好

如果可以入到循環我都想去睇

我唔想佢教得好
佢教得好即係米拉、連儂、麥卡菲、吉祥物、巴克利、garbutt呢啲繼續雪到on99或者走哂
如果係咁就長痛不如短痛，鳩文躝啦！

agger

屌好掛住麥卡菲

歐霸有直播，
又可以睇 鳩聞排咩鳩陣

一點正

繼續佔中

傷好?

打熱身賽以已經麻麻地，反而dowell真係可以打右翼

無新聞
都唔知係咪真傷

不過國家隊都無踢 都唔知幾時傷好

睇硬

聽日要早起睇唔到
不過都費事深夜起身睇閪波

尼史82
巴克利81
富尼斯77

咩網嚟

futwiz

今晚睇波 有無正選陣容j下先

一點ok wor, 睇半場睇下咩環境先

亞特蘭大排意甲榜尾

唔係聽晚咩？

不過啱啱嗰場聯賽贏波wor

咁仲好，証明無留力，即係無心踢歐霸

好慘 要人地hea踢我地先有機
老老實實，琴晚發夢，出咗mirallas打呢場，贏3:0

繼續發夢

聯賽盃都唔出mira

睇replay算

Starting 11

Stekelenburg; Holgate, Jagielka, Keane, Baines; Schneiderlin, Besic; Rooney, Vlasic, Sigurdsson; Calvert-Lewin

死都唔出米拉

準備睇西波

佔領中場，正式啟動

呢d西波都唔出碌米 都要出月巴

場場出月巴幫佢減肥?

月巴紀律差
要罰佢踢足無得抖

又佔中

希望阿特蘭大大炒 pls

davies又唔出，連bench都冇

又出月 巴

屌定老母先 玩撚夠未 死肥膠

真係好膠，寧願出黎左兩個禮拜嘅vasnic

有無link?🙇🏼

啲反擊慢撚到

節奏好慢
對快隊 應該死緊

輸lu

揀everton

唉

師奶走漏左

抵撚死！

神救之後又輸返

呢球波子機咁彈黎彈去 唔怪得佢地既

輸多4球我收貨

我無怪球員呀 我恭喜膠文乍！

我係超級涼薄同冷血

快啲456！

愛華頓心態好有問題 洗咁多錢都場場縮

進攻佢當隻鴨係lkk咁用？
下下要佢做支點控波落黎

agger
開頭都可以，但係20分鐘打後人地禁撚住

好撚慢...

對鏝城果場先誇張 睇到發脾氣

捱眼訓睇場咁嘅波

好波阿特蘭大

On9

兩粒

追左幾場愛華頓 已經唔想再睇

太好了 又輸角球 叫糊！

冇眼睇

你地個個快撚過我

根本進攻好有問題 下下後場大腳

456
就嚟三場3：0人哋clean sheet

施古臣完全無料到

3:0！！

3:0

未來人

炒鳩文啦好嗎？

掂

鳩文下台又近一大步

輸多三球我收貨

正 快撚啲炒條垃圾

痴撚線 係咪踢架
2條中堅mark一個人完全唔望後

自從米拉因「態度」問題被雪後，隊波就無一場正常
各位球隊大佬堅持住，鳩文就死嘅啦

米拉一定暗笑緊

明顯地人地隊波係夾得好好
我地都唔知踢乜

輸多兩球我收貨

真心唔想歐霸咁快就收皮，雖然只係第一場

您失咗三粒啵

鳩文落鑊又近一步

完全唔知踢乜鳩

出堡堡做咩⋯

三球都冇得救既

有邊一球關佢事 仲有神救

垃圾

仲西過馬天尼斯最後個年

好少可半場比人炒 大家都咁high

有咩所謂。 早啲了結左佢 睇條友仲有咩可以賴。 隊波咁嘅款，對住我地自己隊U23都無得踢。

Niasse一個都入佢4球啦。

忍痛啊
條肥鳩到而家都咁撚硬頸死都唔出米拉，吉祥物喺u23有表現都唔放後備，肥鳩係無得救嘅啦
如果球會同球隊堅持用肥鳩，佢哋都應該一齊落地獄，係抵撚死

無得救 啲球員根本唔想踢。

無合作無默契無拼勁無天才球員。

打護級不再是夢

呢隊閪波完全無資格贏，嗱嗱聲456

agger... 冇默契
好多人眼神防守
besic又係唔知做乜

佔中陣真係仲鳩過馬撚既單翼陣

佔中豬油陣 慢到無倫。

膠文放棄 人都唔換。好波！

定係佢覺得排陣合理，只係隊波黑仔

"We had control for the first 10 minutes in the first half, but their first goal took the game away from us, we were unlucky"

肯撚定咁講

鳩文仲有幾多場

差啲又一粒

幾多場都好 肯撚定場場嘔血。

我係佢老豆一定叫佢快撚啲過主。

咪同上場熱刺一模一樣 6比0先算正常發揮。

訓了各位早抖

尼史出場

雙契出場

米粒in

😹

訓左無睇
請問鳩文比人炒左未

好彩無睇。 買中左對家
鳩文你真好野

入直路了

獌聯生性啲嚟一場456
鳩文應該炒得啦掛

高文轟拖肥球員：唔投入冇激情

【體育】愛華頓周四於歐霸盃分組賽登場，意外地以0:3不敵阿特蘭大。領隊朗奴高文賽後表明，一班球員不及對手投入及欠激情，對此非常不滿。

愛華頓周四歐霸盃淨吞阿特蘭大3蛋，連同英超計算在內，已經錄得3連敗，而且3場總共失掉8球兼未有入波。領隊朗奴高文賽後接受訪問，明顯對球隊演出感到失望：「很多事情都往錯誤的方向發展——也許除了開波頭10分鐘，己隊稍佔多些控球權，亦踢得較舒服。最令我難受的是上半場，對手展示了更強的侵略性、更多激情。」

這位54歲荷蘭名帥表示：「我問自己，對熱刺一仗做錯了甚麼，因為那不是我希望在球隊身上看到的。我們可以踢得差勁，可以頻頻失機，但對手在上半場所展示出的投入度與對比賽的熱誠，遠遠比己隊多。」

朗奴高文雖聲稱自己亦需為今場敗仗負責，但言語間繼續表達出對球員的強烈不滿：「這不是批評球員的時候；我要責怪的是我自己，因為球隊並未為今場比賽做足準備。我們賽前已看過艾真度高美斯的射門片段——那是一名球員的個人技術；但比起己隊，整隊阿特蘭大今仗做的準備更加充足。」

佢快啲去死啦好唔好啊

繼續唔關自己事 所有野都係球員錯

啱喇 賴球員啦

下次賴埋球迷無激情
標叔叔無激情
金主無激情

丫笨。

佢而家狂屌球員陣間又有幾個罷踢就好笑啦

阿特蘭大好波

LKK生生性性, 星期日送鳩文一程

好彩訓左無睇

從未試過愛隊輸波但冇痛嘅感覺，
呢隊唔係我熟悉嘅拖肥，
我估鳩聞應該過唔到 9月

Everton fans call for Ronald Koeman to be sacked after a shambolic first half away to Atalanta in Europa League

反文黨正式成立

市面上有咩領隊可以即食頂替鳩文

椰子

夠晒忍耐力

不假外求 自家製作 安斯禾夫

佢無乜帶一隊經驗，而家球隊咁嚴峻嘅情況搵佢帶，而佢又無乜經驗，我驚佢會做炮灰

耶子要回歸鳥

Hiddink 好似available

納比 (中蝈隊出左局，應該有得斟吓)
賓尼迪斯(6m 違約費)

耶子BACK啦

納比邊有可能

肥賓送你都唔好要啦，仲要俾6m?

肥賓

肥賓就不了，同埋佢教過猁，再教愛記盞比人boo

現家無班落而又夠班教愛記嘅得Blanc, Tuchel同Paulo Sousa，再唔係就升Unsworth 上一隊教

循例都要講句
Koeman OUT

肥賓見你有少少錢
同你換過成隊人都似

最好係椰子

外國班愛迷終於醒覺

我都會投椰子一票，回想起Cahill, 費蘭尼，沙夏
買嘅人無論平貴都好實用

尋日臨尾唔擺佔中陣都好啲
唔明點解死出三攻中

椰子呢幾年黑氣纏身 唔想佢返嚟搞衰自己招牌

Koeman 好似係賠錢買返嚟
又賠錢送佢走💩

大水魚

炒佢又唔知要賠幾多屌

上季都還好，後場吊上去比盧卡古，又或者係barkley妹下妹下比killer pass/靚斬波

依家妹下妹下嘅係朗尼，但又冇killer pass，又冇barkley嘅腳法
就連c9都只係向後傳波
DCL我覺得佢算係咁，有迫搶有頂波有做支點，sandro嗰啲真係唔知踢乜，擺明唔係正前，但你又尻斬比佢

今季完全冇進攻方法，熱身賽都有嘅：兩翼cut in射門：mirallas, dowell, lookman, lennon，嘩但係屌，呢幾個出都冇得出，咁熱身黎做乜？

肥文請繼續死攬丹麥佬同冰島佬。 下場曼聯大屠殺！ 諗起都扯扯地

施格臣都要人喂波比佢後上
而唔係派牌材料

拖肥球員唔投入冇激情,證明紀律唔好，要雪

熱身囉
熱完身唔一定會咁踢喎

岩岩聽左個網台,條友迷鳩黨黎
佢覺得問題有幾個
唔用世青盃班後生仔同米拉拿斯
唔少人用錯,要施古臣上腳,圍著朗尼打,辛度打單箭,鴨鴨打翼,卡拉臣打正選(做吉祥物喇 ),6文同Tom仔無正選
放走巴利
仲有覺得更衣室有兵變,米拉拿斯同上年班後生仔覺得買朗尼係on9,拖慢隊波仲要就佢
點睇

用錯人排錯陣我哋由開季屌到而家係人都知呢個問題啦
唔係重用世青盃年青人我覺得合理，因為而家唔係玩fifa，世青盃同英超嘅競爭同對抗性都好唔同，咁樣用嘅話對年青球員嚟講唔係件好事
紅字鳩作嘅喎我哋係反文但要係有理有據去反，而唔係玩陰謀論去屈佢屌佢

佢今季排陣真係好鳩

冰島
我覺得不行

同樣情況對 軌同熱 都出現過，
但下一場咪又係重蹈覆徹，
無限loop

三攻中但個波連運去三攻中腳下都運唔到

對強隊下下都係後場斬上去
仲用三攻中 唔用快馬追
唔係朗奴高文問題 咁係邊個

對強隊？
琴晚對阿特蘭大都係咁踢

琴日無睇

鳩文戰術，我哋係唔明

要時間磨合

睇左今日個press con

死人頭膠文話 唔好意思， 佢一直覺得隊波無問題。 到琴晚豬波先醒起，其實只要比一年時間佢，一切自然就搞得掂嘎喇。

俾佢老母啊？搵支球隊未來嚟玩啊？攞142m嚟試陣啊？
佢再教落去我驚愛華頓下年要落英冠重頭開始啊

屌條撚樣完美演繹咩叫無恥

睇完上兩場英超覺得隊波無問題都嗡得出

咁落去真係上半板都無
迪保亞4場就落獲
呢條友大敗幾多第先落？

anylink

我估如果曼聯輸夠56粒，對般尼矛夫都輸9埋，咁就好大機收佢皮

所以等lukaku 幫佢埋單 執包袱啦屌。

星匯網

對曼聯就輸硬

起碼4-5粒啦

希望杯賽可以出下呢個陣容啦

呢個陣應該幾好
不過到最後都係月巴中 冰島左 右面荷蘭尼史

講得幾岩 依3個完全係錯配哂

前面辛度

你呢個陣我都好buy, 除左鴨鴨轉做月巴，佢同斯格臣兩個中間互走做假9, 應該點都好過屈斯格臣key ball 踢邊

前面轉辛度 tom轉月巴
辛度好fit 月巴歐霸都比唔少攻勢
有球超長傳 lewin
右閘轉kenny

右閘轉martina

月巴打正前唔太得，因為成日墮到好後，由其係70分鐘打後因為冇氣
如果係出嘅話，個人認為sigurdsson同佢2揀1

其實sandro打右翼都可以，對阿特蘭大佢換入打左面都算可以，之前都出過佢打右邊

佢講到卡拉神以前喺荷蘭同阿積士完全垃圾，極度被吹大。 同我嘅觀察十分吻合

呢個真嘅，荷甲好打極有限，雖然依家愛記都未必贏到

睇波時間

買$100獌4:0愛

就算月巴 墮後拎波 左右都可以插前
好似伊巴咁
但最慘月巴身體對抗性好低 唔撞得
都係中場算

陰鳩公
無一個正宗支點
都唔知今季點踢落去

klassen勁就唔會25 26歲先出國
同clasie差唔多水貨料

朗尼連中三元

主3：0， 7倍
主5：0，27倍
主其他，23倍

各$100

同艾力臣同期 依家先走到都知咩料

識波

大力臣 勁咁多
卡拉神會唔會成材

開個 5:1 俾佢

上半場射到一球中龍波先算啦

不過同期新星都好似淨係得大力臣成左名

維頓漢

維頓漢華美倫都85 87年
大力臣92
都唔同奇啦

佢比艾達維列特仲早
大力臣同期好似係fischer 卡拉臣 白蘭特個班

屌 原來個期有唔少勁人 仲有雲達維爾 施安迪莊 老啲就依家既熱刺雙中堅

係卡拉臣條垃圾先留咁耐

唔係點做阿積士隊長。

fischer

卡拉臣話上一隊第一個同房就係華湯匙
果時佢係隊長

之後12年走

荷蘭既勁人有幾可會22 23仲未走

toby細d

當你睇到般尼史雲斯對住什麼強隊都搶到分 仲要作客。
（雖則史雲斯仲踢緊）

而有條友仲可以講 死獄賽程預左無運行行。

屌。

對咩隊都無運行啦
買左冰島仔之後又多個攻中就預定ggg

朗奴高文：唔改善實俾盧卡古射爆

朗奴高文說：「我們很了解他，他是世上其中一名最佳射手；我上季已讚揚過他數次，是很強的終結者。希望我們知道如何去制衡他。如果我們以近仗的差勁表現去防守他，今場或者會是他的表演時間。」

又賴定球員先，佢意思即係賽前嘅準備已經做哂，落到場有問題就係球員問題

我們真的憤怒鳥

正呀 angry birds

好似只係今場，我都想印

今季場場新款咁滯⋯ 再印驚你破產

利申： 做左愛迷幾年淨係買過一件無印字波衫，嗰陣仲係季尾特價25 鎊

又三中堅 準備定比人四五六

Martina
No winger
Rooney up front
條友完成無理過球迷要乜

仲係唔出米拉
想點

其實係無鋒陣嚟
5-3-2-0

Lookman後備都無
條友係咪痴撚線

今年獌好撚快

慢過龜嘅陣實俾人456

仲對鳩文有希望？
望今場456即炒鳩文好過啦

嘩，屌你老母
乜撚野陣嚟

456456456

已買曼聯讓主，睇到雙方個陣睇怕都係等收錢格

有錢齊齊搵

月巴唔係話家庭問題請假咩？

流料黎

買了3:0

in 9文 we

好啊。享受強女女女

in 鳩文 we

呢個陣真係世界級

今晚等比人地456，盧卡古剷草

冰島神是無辜的。

有幾弱智會場場放佢打邊

想死守
但比人世界波，天滅鳩文

快啲收皮

已買
3：0
4：0
5：0
主其他

懷念耶耶

華西好波，盧卡古麻煩拿拿臨入多幾粒收鳩文皮

繼續過唔到半場

唉，心情複雜

屌你咩鳩文死都唔認衰

馬撚都好過鳩文, 起碼有返啲攻勢先

我個時買10鎊 chang beer
舊登有巴打搞團購

今場唔換人入到波我當膠文贏。

4場中龍7次

射到一腳中龍波就當贏啦好嗎

18 歲朗尼打前就勁姐
宜家吓吓回後攞波，打春咩

排包尾

好啊 講明，真係射先計。

屌真係佔中
中路完全塞死晒，究竟邊個天才先諗得出呢個陣

我哋有馬天拿爆邊

盧卡古報恩 唔射爆你住

當朗尼18歲咁踢

天才領隊

盧卡古

報恩

駛左咁多錢，無鳩用

Lukakuuuuuuuu! Shows his former club unexpected mercy!

盧卡古似乎想鳩文留低

有人陪包尾

精宮

碧仔封得靚

一次中龍都唔俾

Davies中龍
不過offside

賽前仲話not a special match入波會慶祝

起碼都中龍/柱邊下話老友 偏成咁

mercy炸

好無助的左路 冰島神

場場都係得防守冇反擊，又唔係守得穩，對住強隊咪成碌柒咁

今日連登個ser好撚廢，成撚日都連回

過半場啦，好悶啊
成日都係曼聯攻

隊波似乎開始習慣新打法
1. 盡量少射門，要射都唔好射中龍
2. 中場唔好截波，交比後防大腳清比朗尼頂
3. 左路進攻方面，sigurdsson負責run in behind做突破而唔係傳直線
今場呢幾樣繼續都做得唔錯

唔好再圍住朗尼踢啦唉
季初入咗兩球仲衰
再入波真係以後都咁打

盧卡古要換boot

其實今場算打得唔錯

而家睇愛隊覺得要入波係好撚困難

屌佢老母 死攬冰島神。

鳩文神換人
今場Davies算係打得最好嗰幾個，結果第一個換走

Tom仔踢得好又被換走

靠負碌 無嘎喇

換走冰島啦
換Davies

入球機會都無個
好?
完全無人搶點 點入波?

鴨鴨

好撚心抽起月巴啦
換Gueye做乜鳩

鳩文終於換岩人

防守好咗但進攻依然係嚿屎
依然係無速度，無組織
繼續佔中龜陣就等降班啦

Williams....

3：0叫糊

Williams自爆

原來米拉都係用嚟佔中嘅

繼續死攬

3：0

入多幾粒ok?

4粒 我中意！

456,今次炒得未

有巴打好似中波膽

4粒
爽皮

買左3:0

唔炒鳩文我就場場咁買

鳩文躝未?

幾時炒人呀
地獄賽程完之前唔該炒人

見到fb班外國球迷仲on99屌d反鳩文既又燥底左

仲有
No speed. No width. No brain in manager.

Everton news: Ronald Koeman new favourite for the sack after Man Utd thrashing

鳩文唔走就可以幫大家贏大錢

連登個SER廢撚到

鳩文賽後話球員落到場打到劈屎咁 佢都無辦法

睇左十年拖肥都黎
最廢今年 廢到入唔到一粒都覺正常表現

琴晚上唔撚到連登
其實唔計盧卡古上半場miss咗2-3球機會嘅話，我覺得可以挨到輸1:0
但係屌williams對撚住前面都可以傳失
一輸到2:0就玩完
朗尼同sigurdsson互換下位咁，平心而論朗尼今場ok嘅，但係進攻都係唔知做緊乜，冇速度，上半場連拎到波都唔試下去，下半場都有追平嘅機會，但係打親獌都係輸williams

球員想送佢一程

Rooney 60 mins 前係有好表現，
但之後係咁交失波，
應該係冇氣，
其實應該換佢先而非換 tom仔，
但關鍵始終係換走Gueye
呢個神調動間接導致大敗，
鳩聞又建一功

Williams 未派膠前其實今場踢得好好，
可惜一派足以致命，
其實Keane, Pickford 今場都有類似嘅膠，係死唔去咁解

希望4:0 足夠令鳩聞上斷頭台，
再唔炒下季要睇英冠了

條友最叻推晒落球員果度。
我係球員都想佢走啦。

一睇就知月巴踢唔到90min
鳩文仲要佢場場踢足

希望炒高文 巴克利即刻續約
死唔出 Niasse
Sandro 仲水過佢

收到 Uncle Bill 指示要幫月巴減肥

Anyway 希望呢2日announce #Koemen out

5後衛唔係問題
但人地wing back 係比爾連 高拉辛拿斯
獲加 文迪
摩西斯 阿朗素
我地 拜 （老）馬（踢中下游都兼廢）

棄足總杯
出哂雪櫃佬

巴克利是無辜的

佢真係咁講?
咁拿拿臨送佢一程啦
主場輸俾般尼矛夫，應該都真係好肉酸，可以上紅隻獲啦

上場歐聯 係咁講
今場我覺得個個都好盡力踢

佢今年洗左咁多錢
成績仲差左咁多
炒硬啦
證明呢條撚樣唔可以有錢洗
一有錢就買堆垃圾頂舊人個位但垃圾又廢過原本舊人

佢話如果之後四場都唔贏就走

聽住先 艾拉維斯開季4連敗個教頭已經落鑊

之後4場 對
Sunderland
Bournemouth
Apollon
Burnley

全主場

最小要贏 3場 la
如果呢4場都赢唔到，
唔駛走嘞，乾脆剖腹 la

如果呢

下場再輸佢有冇面留低啊
琴日個場打出黎有啲機會分分鐘又幫佢頂到一月

我諗依家對Burnley就算主場都贏唔到
人地作客打猁同熱都和到，贏埋我地都唔出奇

burnly呢排咁癲，想贏
車熱利都失分俾佢
呢隊拖肥就算啦

係昨天對曼聯之後訪問。大意係咁:

咁呢 落場班球員打到無晒信心， 作為領隊係無辦法嘅。

聽到啤一聲。
屌丫， 鳩文伯伯 依家個鳩陣唔係你排嘎 ？
球員輸到怕左唔關你事啊？

"It wasn't about ambition, it was about confidence," he added.

"I tried to shout to them, especially the full-backs, to take a higher position but that's what's in the head of players after a tough period. It's hard for a manager.

"When the whistle starts it's all about them. We started too afraid.

"They showed us today how clinical you need to be.

"After today we have four home games and we have to win, otherwise we'll have problems

法蘭迪保

朗奴高文：球員膽怯冇信心

新聞

全部

英格蘭

西班牙

本地

其他

超寸！普帥唔希罕英聯盃 3號門將鬥李城 高普：瘋狂決定 朗奴高文：球員膽怯冇信心 梅斯達菲自嘲太早慶祝 舒尼達連偕舊魔友碌齡聚會 迪比亞路彈戴巴拿罰球：唔夠靚 【資料庫】朗尼贏盡英超 係爭曼聯 朗尼發聲明向公眾道歉 朗尼認罪：令家人失望 迪比利飛芬蘭開刀 伊巴500萬鎊買柴郡舊居 艾拉維斯極速炒教練 卡華積留皇馬至2022年 山神疑嘲笑拿卡錫迪 網民鬧爆 泰利返史丹福橋約埋咖喱仔卓寧泰坦 5場入5球追平尹佬 盧卡古獲摩佬大讚 干查接掌羅馬尼亞兵符 西甲遊物 - 艾斯柏斯 雲迪積克要正選？吉田麻也：爭下先啦！ 馬約萊爾勁到施丹致敬 盧卡古倒戈入波寸拖肥迷：玩吓咋！ 【十三短打】尼馬卡雲尼爭射12碼 輪流喎…… 巴利：控制不了球迷喝倒采 英超賽日精華 (20170917) 西甲賽日精華 (La Liga Online 20170918) 【資料庫】最後15分鐘狂入波 曼聯後勁王 球迷起立摩佬握手 朗尼返奧脫福受歡迎 摩佬：諗曼城？1秒都冇！ 新亨利主場地標 PSG贈里昂雙蛋 巴利入波皇馬3：1拔「蘇」

朗奴高文：球員膽怯冇信心

1小時前

0

【體育】周日英超，愛華頓作客以0:4慘敗給曼聯，領隊朗奴高文承認：「我們膽怯了，必須盡快振作起來。」

愛華頓今夏大事擴軍，表現卻不似預期，周日慘吞4蛋後，各項賽事遭遇4連敗兼沒有入球，朗奴高文（Ronald Koeman）賽後失望表示：「我們落後0:1後，犯下彌天大錯，落後0:2時大局已定。」

「不過，我仍看到樂觀的一面，周中的比賽應該會有更大進步，我們雖然沒有入波，但也製造了兩個黃金機會。」這位前荷蘭名將飽受壓力，近日更被網民炮轟領導無方，「這場比賽關乎球員的信心問題，當比賽開始，他們就膽怯，我已嘗試激勵他們，但徒勞無功。」

最後，朗奴高文要求拖肥球員盡快忘記傷痛：「曼聯的踢法極具效率，但我們經歷了4連敗，必須盡快振作，否則麻煩會越來越大。」

又係球員問題
究竟佢幾時仆街死

今季爭前四？ 鳩文： 『發夢無咁早！』

鳩文真係人渣黎

禾堡四戰一勝得四分就已經炒教練
我糖就真係好忍得，四戰全負兼大炒得零分，而個教練仲可以串串貢不停怪責球員，將球隊士氣踢落最低點

下場輸之後炒鳩佢

下場2:0啦

Sorry 係0:2

唔出米拉唔會贏

人地後衛仲跑得快過我地前鋒

等睇禾根入波剷草

Mcgeady, 禾根 一人一球

galloway browning一人一球、係高文面前做雲佬慶祝動作！

Oviedo後上重炮
一於復仇者聯盟炒夠5球

新特蘭9倍
Williams 放多一場水就發發啦

咩無能為力
無能退位讓賢囉屌你

21／9 星期四 0245

買讓球 客勝

波膽可以買0：1 0：2
真係諗極都諗唔到我糖除咗月巴仲有邊個識入波月巴又攰到仆哂街

月巴點捱到季尾

佢而家仲要要跑埋後場補位，後生仔都頂唔順啦

小勝1:0啦
符碌入波，之後去守，75分鐘開始比人㩒爆平安鐘

你咁樂觀
阿特蘭大嗰場應該證明咗我糖係連下游球隊都打唔贏，仲要聯賽盃係爆冷勝地，我唔覺得可以符祿過關

亞特蘭大係好波過愛記好多

我都撐佢輸，最好輸0：2,0：3
推9文去崖邊， 之後對般尼矛夫就收皮

新特蘭大把我糖嘅棄將
鳩文清算走嘅有Gibson, McGeady, Oviedo
被我糖放棄嘅有禾根,洛維,青訓麥馬拿文
借將唔出得嘅仲有加路維,保寧
睇個名單都知怨氣大
最好上場嘅就每人一粒，大巴大巴嘅刮落鳩文同我糖高層度

mcmanaman幾好波
但比pulis搞死

呢個原來係我糖青訓黎咩 同邊d同期架

應該係洛維嗰期

講開青訓
其實如果肯俾多啲機會青訓踢一隊踢英超，可能而家已經有一班骨幹係自家青訓球員
明明我糖青訓出哂名，啲細路寧願去我糖都唔去隔離街
椰子同馬撚都算俾啲機會青訓，但鳩文真係

烏龍查寧願佢格離街

隔離街首先出局，
希望今晚新特撚都送我地一程

送鳩文一程啦屌

棄將親手送

今朝利一換走古條，李城一換入岡奇慎司之後壓返轉頭打

就算人地都係地獄賽程，輸阿車曼，再一贏一和
表現絕對唔失禮
反擊都係幾腳彈上去好快
拖肥啲反擊，來來去去朗尼自己俾one two ,再自己衝上去射埋，慢到龜咁
又無人踢支點

講哂我想講嘅嘢

四千幾萬買施古臣無可能唔出，同埋我唔信佢做唔到三十幾歲朗尼所做嘅嘢，但你屈佢打邊即係玩鳩佢
而朗尼打唔到前鋒，只可踢十號，咁朗尼直接做施古臣後備啦

slimani 同 ulloa都係靠埋門一腳既正前
上半場兩個一齊出完全無threat
ulloa見暈換okazaki 之後即刻改變哂局勢
入波之餘 前場不停壓迫迫甩利波
所以我覺得雲伯伯上屆失敗之處係踢左佢落後備

月巴係拖肥明叔功臣
幫拖肥打左咁多年江山
唔可以後備

Okazaki呢類勤力迫波 防守型前鋒
唔搶眼冇咩人留意但對對波有好大作用

無中鋒致命傷